覺唔覺好遲先有客服回覆嘅網店都好有問題？

呢一年因為疫情多左網購
基本上大中小型既網店都有幫襯過
大規模好似HKTVmall個d客服團隊夠大
有咩查詢都好快搵到人幫手
啱啱起步既小店就通常生意唔多會比較盡力跟單
唯獨是有啲叫做上咗岸有番咁上下客戶群既中型網店反而會擺晒款咁
如果你真係好多msg要覆 我會理解
但有啲擺到明問幾錢就秒覆/甚至凌晨都覆
但到比完錢就等一至兩日都唔知有冇應機既舖頭
真係垃圾到癲
本身你間鋪已經唔止得人地大規模網店咁有咩事隨時禁個制就可以退款
個客願意先比錢係對你舖頭既信任
做唔到咁多生意就唔好笠咁大頂帽